engine仔入

今年DSE考生好想認識呢科 ，我知道有好多major揀，唔同major有唔同出路，可唔可以講下
1.engine總共有幾多major
2.唔同major讀D乜
3.唔同major第時出黎可以做乜
4.畢業生可以講下呢四年讀左咩 學左咩 會唔會好chur
5.數底係咪一定要好好 加埋physics 、M 讀得好先handle到呢科
6.如果一開始對呢科冇乜興趣，入到去係咪會好辛苦

中大點答我呢D咁個人既問題

入engine chur 你4年之後叫做有個專業咁起薪點高dd 咁嘅唯一好處囉。
不過都係果句，有得揀唔好入engine 啦

頭四條唔答 自己google啦
4-6: chur但有興趣就唔會覺得辛苦

City?

自己搵啦 7頭

餵撚埋比你好冇？
google都唔識你考黑警好過啦 dse都咪撚考喇

1. -->校園台
2. We don't feed beggars